巨乳台妹Tiny出寫真，有冇Ching有興趣？

lm

粒lin去左邊

正

Cm有條友問幾時下海

G

好撚大波

同fat boy eat all day 有d似

Tiny

More

Pish

人妖組合？！
左二男人樣
右二tiny姐好似Angela baby
右一 gdragon

我屌

屌到反皮

有露西照嗎？

證明細lin餅

幾時去拍AV

噤撚大波都叫 Tiny 噤唔老實

好那正。。。。。好想j爆佢

啲手指

羽月希

同上原一樣

係唔係之前用對波夾HTC手機個條女？

上年果張露點圖死咗link

原來有圖夾HTC

有啲似fatboy

手指太短粗 好柒

塊面畀人打腫咗？

佢幾歲

好似一個av女優

個樣

表示想買 但唔知點匯款到台灣

有冇人識匯款到台灣 一齊夾份買

食正我果type

青筋波 不得了

身材正
但點解塊面漲到好似生炸鰓？
長期好似含住d野

咁多青頭毒撚唔識分真假波

好想買呀

我都覺似假
綁繩bikini佢個隻款，其實冇nubra好難有gap

真空對波都咁埋 係犀利嘅

有性趣
但連運費幾錢
上次卡卡兒錯過左

夢乃

塊面好腫

鷄

法官大人我屌

第一張

有冇 c ching 會團購

無人覺得佢好撚樣衰

仲有個嘴都唔知想點成個智障咁

呢舍

最尾青筋波

好想中出佢呀屌

有冇人覺得佢好似晶愛麗

邊撚度tiny？

有奶便是娘

柒撚到 要夢朦頭入閘

露gap?

睇d gif 個波唔係好大 一隻手揸得曬
個樣都唔差既 夠天然 好過d整容樣
同埋 最緊要係夠淫賤

成個auntie咁

diu or not?

正都係咁話
Ching 你老母

好撚淫

台灣隆乳技術世界第一

巴打你識唔識匯款到台灣

本寫真$1200台幣 運費$200台幣

有無人幫買？ 可過數

呢d女仔同佢拍拖，一年要戴幾多次帽先變到無感覺？

圖定老母

係佢嚟架咩？

講咁耐 差啲嘢啵

推

姣西

有冇巴打當時有打包到？

留名

有無人幫手買到？ 好有興趣

DIU點入錢去台灣郵局

留明

負皮係咩心態？

邊撚度tiny呀，睇過

not her
利申:屌過

個胸型同個下唇都match喎

巴打好波

突發，而家可以用PAYPAL入錢，連登仔仲唔一齊狗衝#:P#lme

假波，fat boy出寫真我就買

嘩屌點解有

樓上張圖無樣都好po出黎

我都係高登到download落嚟

台灣佬好似叫呢D做小隻馬
細細粒但好大波

Tiny？邊忽Tiny呀 睇過

對波好正

對波唔夠大

如果樓上嗰張係堅嘅話, 我呢張都應該係同一套寫真嚟, 唔好梁國雄議員我, 我本身都係得咁細張圖

ching more

我都得1張only
舊登好似有個巴打有好多, 但搵嗰陣已經死哂圖